個maximum capacity 咁快就跌1%

買咗部xs返嚟兩個星期都唔夠就跌

垃圾蘋果

其實唔跌你重信唔信?

舊個部機用咗兩年半先82%

使唔使玩兩個星期就跌1%

你都on撚9，本身舊電係98%-99%，製造係有誤差ga，白痴

快快用落去80換電啦

岩岩出廠既電池 通常係103-100%左右
battery health 跌得快唔快好睇使用習慣
利申 iphone 7 plus 用2年 極小打機keep住電池盡量唔好用超過70%電唔叉電
仲有89% battery health

你知唔知100%係咩意思？

其實你係咪唔知出廠電池真係103-100%？

同樣7+
用左兩年
返工時長叉
常打機 唔夠電就叉
都係89%

不如質疑個software calibtrator算啦

問緊你知唔知咩叫100%呀

你睇下人名先啦 問我知唔知乜係100%

咁你應條撚咩

討論區單對單既

日日打機日日叉 100%

Btw你知唔知電話app乃至iphone
個電池容量測試係靠電流量同充電時間去估算最大容量有幾多%。所以你同個條友講嘅咩103%其實係冇意義。

好撚心痛呀

100%靚好多

睇得av多？

傻豬黎，你用多一日就快啲壞多一日添呀，你不如唔好用啦

咁樣同得30%電有咩分別

開慳電mode

保養期內快啲低過80去換電唔好咩

將個數字睇得咁重，set咁多用電嘅規則，辛苦嘅只係自己，部機又唔係用一世

嘥氣啦，我都係7plus第一水機，你哋講啲禁忌我做晒（例如叉過夜、跌到1%先叉、插住打機、etc），依家有88% health

我7plus好撚錫電咁用兩年仲有93%，點知壞speaker，索性換max，發覺max既電無7plus新機咁核電